[PS4/PC] DMC5 惡魔獵人5 獵人回歸討論區

今個星期5出
會唔會有偷跑呢？

有冇人訂左

yt已經有劇透痴線

比capcom爸爸見到
del左了

其實NERO除咗整爆隻手外仲有冇方法換手

ps4 已偷跑, 188 賣398

無

出啦

依家開機

有冇巴打玩緊有咩分享

感覺連登好似好少人玩

等到頸都長

冇乜人討論

旺角 398

一開始 Nero 3段/2段 紅
上斬 衝上門上面有紅玉

瘋狂滾血池
Cutscenes 會成身血

capcom呢2年好似食左春藥咁
再有續集做唔返呢個水平點算

why中文字幕係用code下載

等pc開心版

比錢啦 多得你依種人
Game廠會唔夠錢

當年DMC4 SP一出就有老番

V個打交型能到

等到你生cancer果日就有

我有比錢買ps4二手game架

demo 個save 又話繼承既, 點知淨係送orbs

攞主角隻手條友會唔會係佢老豆？

YAMATO得個家人用到...
其實PV時都好大暗示了

暗示乜野姐, 十年前已經公開講明NERO 係VERGIL 個仔啦

毒L VERGIL都有個仔
MK DANTE是咪要檢討下

其實今集咪又將之前幾集既劇情野炒埋一碟

係
如果你想劇透就

佢有既咩

佢DMC3 唔會六親不認
佢比佢細佬留係人間己經係啦
唔會亂殺一般人

10萬紅魂去咗邊

唔係佢老母救唔切佢咩
第三集搶頸鏈已經想殺Dante
不過殺Dante唔死仲幫佢醒覺左
Btw 其實個3怪獸咩黎 點解被Vergil吸收返

屌 巴哈新聞留言有條撚樣劇透 祝所有劇透撚死全家

佢自己製造

有無人要DMC5 （steam code)買顯示卡送既 250

d人咁快爆機

屌 佢地早幾日玩

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

其實ps4 好平

劇咩透？我自己估又劇透？

真係好撚可憐
等開心版

NERO點連招好

DMC 系列好玩在冇咩要點連，隨你自己想點連都得

班hacker 咁快就做嘢

個迴避好難用

Ps4 版已買 正呀等左好耐

聽台仔講隻 game 8個鐘到就爆機